核彈級催淚彈，8.18維園見！

睇到全世界喺度幫你打緊氣嘅時候
你唔會淨係坐係屋企，睇住個直播就算數呀？

8.17 光復紅土
8.17 教師遊行

8.18民陣大遊行

民主自由，從來都唔係從天而降
係要靠一班人用行動，毅力，努力，仲有堅毅不屈嘅精神，行出來爭取先會用

8.18 出黎啦
成為集會嘅分母
就差你一個！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不撤，不散！

光復香港，時代革命

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

出黎啊 香港人